# Les jalons et le reporting

<!-- ## Le tableau de bord d’un jalon

## Les rapports par jalon -->

!!! danger "Attention"
    Page en cours de rédaction. 
    <br/>Pour accéder à l'ancienne version de la documentation, cliquer sur le lien suivant : [Wiki Squash TM](https://sites.google.com/a/henix.fr/wiki-squash-tm/).

<!-- commentaire elise --> 


